黨鐵唔交cctv 全部人同我跳閘

連有冇死人咁大件事都唔check cctv
仲驚咩跳閘
係咪仲要比錢佢賺先安樂？

jump

九月八日 星期日
要絕對和理非，控制場面！！！

13:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！[/size=5]

[size=6]
香港人，九月八日見

另外提提大家聽日袋底見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

香港省 正在上演 中國式維穩新聞機制 大家開唔開心 維尼熊d維穩高招
新屋嶺無人強姦 無義士被打至殘癈 64無死過人 大陸無妓女

7/9機場更新 求求大家

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

Exactly dklm